真飛

5C

6C

7C

8C

無人買角大?

希望唔會9角完

連C後停C係必然

你好 同路嗎

2 more

2 more C

😂😂😂

多謝提供笑話

歡迎當燈

勇士

比較鐘意

加油

真飛都冇收視

半細穩了

唉屌你老母遲左睇呢個po

收翻一半
一陣再戰

cashed

支持

多謝

0-1！

1-1!

收$！

有買嗎

真飛原來無人理

再收錢

沒有人

要鋤番百零二百舖先見真章

睇你威得幾耐

有人賭利嗎

屎忽撞棍

有心水嗎

收住一條先

有人同路嗎

4.5大都有

真飛都無人理
真係難做

各位晚安

係度講啦

不過呢條Crash

有同路嗎

精神

今晚大家有心水嗎

雷加盤好似唔錯

LM支持

今日唔玩即場 大家好運

高水無人理

無人同路嗎

樓主

有人玩葡超嗎

買左大波同客贏
等緊波圖反cup

同路

難d

哎呀 無角賭

今晚有無水
戒緊賭都要復出跟了

你又戒賭呀

我少過關啵

大家齊齊W

係咪回水？

我琴日全日都無賭

單頭都得

有無邊場想賭？

點睇？

有無邊場睇好

樓主覺得今日場U23買8.5s o唔ok

Lm

有買就會放

岩呀 最緊要中

中位數係點睇？ 有冇得教下我

有例子會講講

好呀 因為角球好難買

樓主點睇今晚李城？

［member]123[/member]

[member]123[member]

其實想講入波...角球有機會先講
我第一注出角都crash

大家動下腦筋

足球過關 3x1
星期二 1
沙特阿拉伯U23(主) 對 馬來西亞 U23(客)
半場入球大細
大 [1/1.5] @1.93
星期二 7
李斯特城(主) 對 費列活特(客)
半場入球大細
大 [1/1.5] @1.90
星期二 4
波爾多(主) 對 卡昂(客)
半場主客和
主@2.35

樓主呢條點睇 李城唔敢放1.5b 見佢上半成日hea踢咁 波爾多果場又想買半和

睇唔透

lm

等真飛跟一次

其實大家有分析不妨分享下

樓主會唔會玩U23?

點睇沙特半大 1/1.5

收到

各位好運

［member]第二場u23 主唔多穩咁 ［/member]

估唔到油王咁撚廢

好 g持 今晚有咩好路數？

應該唔得啦 咁耐都未有多球

睇到炆，廢鬥廢

自己玩模擬買波 兩場都中 真錢就兩場都唔中

真唔好意思

繼續

賭實有嬴有輸

仲有冇心水

稍後 望緊

點解覺得開細既 見佢往績開大多

荷甲 澳職 大長期偏熱 宜家有75水 我覺得似引人買大

重注跟左樓主買500

樓主正氣 加油

係咁射

有同路人嗎

樓主陣間仲出唔出心水
好堅

冇聽你講避李城 估唔到佢半場1球都冇

半場再追

頂埋再算
0:1

1:0呀

樓主對墨假有冇心水

起身先算

多謝樓主細波跟左一注

搞掂

樓主猛料

跑下馬仔 博早入 晚安各位 好運

樓主好勁
黎遲左添
可惜通常半夜出，跟唔到 加油

樓主陣間墨盃有冇心水

連豬幾場了
燈下你先

等你 多謝樓主

抵唔住頸買

對左

自膠

樓主今晚玩唔玩u23

唔啦 玩尾4場馬

留名跟蛇

講笑啦

點睇

U23 西黑 唔搞啦

馬仔冇留意開 今晚跟樓豬了

有機

Gun

輸左？

輸左

係

田雞咁落力把撚咩
大熱又唔見你贏

同大家講聲唔好意思
係街食飯無上飛

度緊尾場

有料 今晩跟你搵食

又輸

多謝比面
9up 多 唔中請見諒

買邊樣？位置q?

位置Q?

跟全腳

唔中 有人買3W嗎

要靠樓主今晚波仔了

今晚會買盲門野 高水
量力而為 自己判斷

跟硬你 等你出

全晚最準係尾場唔好搞潘頓

再預告
呢兩日同大家拆經典一哩
希望幫到大家

我又share下先

呀 咁趣緻嘅你 隔離post又留個telegram呢度又留
點解唔自己開個post講？

等你

樓主今晚出唔出波

等樓主出完訓

哈哈 好大壓力啵

早兩日跟你二場都中

痴線佬野 自己度度

Gchi

跟唔切，仲有無？

半大針

又燈

元氣大傷 暫休戰至禮拜日跑馬

全部僅輸姐 等你

僅輸都係輸
抖抖再戰

分幾部分講講經典一里，希望各位賭開馬或者初賭馬嘅都可以一起討論

經典一里賽係四歲系列頭關（1600米），接住落去就係經典盃（1800米）同打比（2000米）。參賽馬清一色係四歲馬，雄馬同閹馬全部負126磅。

第一部分：由時間說起

過去十屆賽事，最快係步步友（2013/2014賽季）做1分33秒43（好地），最慢係甜橙（2011/2012賽季）做1分37秒64（好地至黏地）。比個概念大家，步步友當屆做緊嘅時間比自己之後一個賽季係香港一里錦標做嘅時間仲快，而甜橙做嘅時間比沙田1600米五班標準時間仲要慢（當然，草地狀態不同，不應比較，而唔同欄位亦會影響）。其餘有五屆頭馬做1分34秒，兩隻做1分35秒。籠統啲講，呢場馬做嘅時間可能係二班，甚至三班標準時間也不如（參考：）。
究竟點解一場由高分馬組成嘅賽事，點解會跑咁差嘅時間呢？了解呢點又點樣幫到大家揀馬呢？

計死數？
呢場有以下馬匹跑過1600米－以下係佢地跑1600米嘅最佳時間：
時時精綵 1.34.69 （負114磅，1班，2/10）
志趣相投 1.35.37 （負120磅，2班，1/14）
喜裝寶 1.35.80 （負128磅，2班，4/14）
將令 1.37.27 （負125磅，2班，14/14）
紅衣優駿 1.33.78 （負133磅，4班，1/14）
勁揪 1.34.92 （負133磅，3班，7/14）
如果單單憑時間就可以揀馬，每場馬嘅結果自然就呼之欲出。不過，上面嘅數據講咗兩樣有用嘅野：
A. 紅衣優駿有能力做一個夠挑戰冠軍嘅時間。
B. 志趣相投，喜裝寶同將令跑過同一場（場次328）。注意，呢場志趣相投都係頭馬，不過負124磅，跑1分35秒5。而志趣相投無論係呢場定係錄得本身最快時間嗰場，個時間都唔標青。
當然，總時間只係分析嘅一部分。

之後會講多小小呢場馬嘅組成，同埋對形勢嘅拆局，希望幫到大家

樓豬幾時玩返波仔

樓主今日係咪要回歸

等緊你阿樓主

買咩?

仲食緊飯 一陣上水
大家精神

對唔住各位 － 時間有限，大概講講我嘅估計：

將令，福將，勁揪會放
會有步速
直路內欄會塞，留意外面衝嘅馬
當家精選會死火

四隻提供：
時時精綵，喜裝寶，同樂日， 紅衣優駿

5場 14

點睇4點個場波

玩緊馬唔玩波

R6 6

CRASHED

外欄兩隻都唔得 全世界做比告仔

樓主好波

always crash

自行判斷

大家好運

觀感：
時時精綵要跑長 感覺似明月千里
同樂日似有事 隻馬多意外
星洲司令比想像中好
大摩成手係喜裝寶得

R10
1,5,8,9

呀唔買就中

西甲回歸

想問下 有咩野令你覺得當家精選會死火?
睇完你打既野 你係純粹認為內欄會塞 所以會死火?

你好
對於當家精選賽前我看法如下：
1. 1400上1600失敗例子多不勝數
2. 4歲系列放頭馬多力弱 我博當家內檔入內欄際遇差
3. 以為志趣相投會上前，點知係後面包抄
4. 望父系而長力有懷疑（雖然外祖父有）

宜家我依然覺得當家精選唔係咁高

半大好似難啲

大家今晚玩嗎

玩 全跟

懶 費時cap圖

重有冇料 跟左

由於太西 所以收埋兩條飛費時累人

[url]6 接納 5418 入球大細 星期日 17
皇家馬德里(主) 對 拉科魯尼亞(客)
入球大細
大[4.5]@1.62

$ 1,000.00 $ 1,000.00[/url]

不求賠率

掂

追

再掂

啱啱見到就入左

注項紀錄 時間 : 00:53 22-01-2018 列印 列印
注項未被接納 : 1
交易 狀況 交易編號 投注類別 細節 金額

1 未被接納

暫停接受投注 下一隊入球 星期日 17
皇家馬德里(主) 對 拉科魯尼亞(客)
下一隊入球(第7球)
主@2.28

$ 1,000.00 $ 0.00
屌

試試

再試

對唔住我燈左你

我自己曳啫

今晚好賭

樓豬好掛住你 星期日比莫雷拉豬死

無買波咩？

琴晚都可以啵

熱刺盤 PSG客 國米大波

今晚再戰

有無人有跟呀
揮下手

冇晚冇追到PO

今晚利記點睇

今晚跟你搵食 入定錢

燈唔好怪我

我燈唔好怪我

唔會 賭錢實有輸有贏

共勉之

可唔可以順手分析埋祖記個上盤呀

有陣容先啦

真飛無理由唔支持下

樓主幾時黎料

早少少講

頭場唔識
第二場覺得似1:1
尾場半大較可取 半主亦好

半場波強0：0？

2穿3不反對
可以用1:0 0:0 0:1 互穿，隨時有意外收穫

祖同路 訓醒一齊收錢。

共勉

師兄都有J A League？

Ajax 幻幻

上

屌 自己又唔買 無得做威水
雞湯1:0

買左利記半細 但冇咩肉食 得1.59

好過我

再支持 中午玩唔玩

我都係⋯⋯ 怕海鮮發顛⋯⋯ 搏左法乙下盤 針左

shit 買咗1.5...

比多球我

樓豬

岩岩做緊野，買唔到，仲有嗎？

點解怪獸係要擺叻廐？

怪獸系

未知

樓主會唔會出七點半？

休息一下

等樓豬

針⋯⋯ 原來對左⋯⋯

封咗？

勁
今晚仲出唔出？

樓豬幫你成功嗌大波 係咪要出返條多謝我先

望望先

樓主幫幫手
豬左好多

幾多 想點追

我都想追返數
我都豬得好甘

豬左5k以上
幫幫手追番

平注 一步一步 我都追緊

我豬20k點追好

戒賭熱線: (852) 2426 6262

樓主今晚仲出唔出飛

樓主今晚出唔出飛

買咩多
盤 大細 主客和

未有心水

點睇馬體會同布里斯托城？

布里斯托城下盤

深表認同

唔敢講

留意下

升左盤唔敢買..

今場終於同路⋯⋯

抖抖再來

過關
戒緊過關推

樓主仲有冇睇岩

嘩 到依家一粒都未有

依家睇有一粒

就係咁斷一斷斷下就幾10k

勁

戒過關
一注方能定江山

我琴日u23輸死 想100起機 我會跟實 希望樓主唔厭棄我

大家交流
輸幾多？

樓豬我都豬左1.5k

（方駿暉mode）琴日出4注中曬 如果咁都唔得我唔講啦...你唔好問我啦你都嫌熱！

好勁
琴晚以為樓主唔出 訓左了

跟實

唔玩TG啦

跟左 但係自己買果d豬左

兩場墨盃又豬了

垃圾普埃一粒都唔入 on9

有P

買左安友

又話跟

頭場己經買左 依家先得閒上黎睇

樓主 第四場點睇

有P係咩意思？

贏左位置

樓主今晚睇好邊場？
阿技盤點睇

阿記抵撐

想跟樓主搵食了

樓主你幾時有心水？

望望先 琴晚無玩

小心我燈

好野呀

求托盧卡cup佢

仆街了入左客盤 以為樓主唔出添

樓主落2000好似好有信心

I can be wrong

You always right

仆街了 入左客盤

樓主澳職又點睇 今次一定跟足

屎忽撞棍

樓主1650埸澳職玩唔玩

跟唔切

澳職10.5B

有陣容先算

角即場再決定

訓緊跟唔到

樓主有心水未

呢場飛數亂 等即場

好 跟實樓主

個大回飛但係過去5場全大
有鬼

想搏細⋯⋯

唔好

秒0:1

買左上盤

跟

依家已經1.81

我買1.73

希望一起中

重注咗

幾大呀

2000

有運吹得甩
定緊住

啱啱有球無咗

是呀

炸糊

1-1

gg

We trust

貌似2-1

老生常談 下半場後段—
有入波無角
有角無入波

希望呢場都一樣

希望希望

1-2

自行決定補飛與否

你補唔補？

支持雲加channel

Fuck off

力頂

me too 仲有十分鐘

crashed

唔緊要呀繼續跟實

你今晚再有心水我再跟

+1

死撚開啦屌你老母 無人識你啊呢度

晚安

我跟！

sorry樓豬 我燈力強勁

狗會apps用唔到 輸咗？

Crashed

買大咪好好地

90分鐘先比人入真係好撚on9

樓主仲有無水 琴日加呢埸輸咗5k了

調整一下

無留意呀

再跟！

唔係買主勝咩

兩邊買 追錢啊嘛 錯了

買左2.5大

跟左

jump

Again, fuck off

又主又客 都唔唔知自己買乜
冷靜小小

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1061)

jm9?

屌你老母想點呀

追錢追到傻撚咗 唉 錯9哂

btw回勇

之前我都追
一步一步 平注去 唔好亂
學下盤路 如果唔係無人幫到你

知道明白 我都承認我個人想追錢追到傻9咗

追幾多？
仲承受到幾多？

成皮 唉

allin左50蚊客-1 估唔到cup到

仲有幾多本

5千 如果你今晚有心水就allin

唔好
平注玩 唔好心急
一日幾十場波 唔急在一時

我三千追一萬都用成個禮拜

敢一千 聽你話

你啱 我太心急

gun我必win

想500追3000

想100追1000有冇可能

樓豬加油 抖幾日再返黎跟你

樓豬睇啱邊場

樓主休息？

得返140$ 求樓主幫拖

一陣買盤 未必幫到你

我無訓身啊樓主 希望贏

一跟就輸咁閪黑

捱住
晏小小再戰

你老母14.5s爆到閪咁 追廿蚊大 即冰

痾煙

Goal!!!!

0-2！

1-2 三粒

Cashed

巴打點睇狼隊盤

無跟？

唔識

布拉個埸輸咗嘛 獅吼我買咗三百咋
咪話無allin就中 有allin就輸 是命運

樓主今晚重有咩心水

27Jan17
柏林聯 9.5b ✅
泰拿尼斯 ng ✅
泰拿尼斯 1.5/2b ✅
泰拿尼斯 2.5b ❎
迪祖亞拿 雙 ✅
迪祖亞拿 半細 ✅
威靈頓鳳凰 10.5b ✅
威靈頓鳳凰 11.5b ✅
越南 0.5/1b ✅
中岸水手 單 ✅
越南 無入球 ✅

支持下

Again and again, fuck off

當然 不過小注

我追下半埸3.5搏唔搏得過啊樓主

唔好 有紅牌唔抵博 搵過下一場啦

好
等你再出

跌到1.36

哎呀真係2:2
sorry

都cashed

今埸無買啊 不過特你緊張 😂😂

半場中位數11.5 見到12.5 即買細

今晚德甲多鬼盤大家小心

頂，跟唔切

等你心水先買

我啱啱打算搏下入第6球 入咗6球點解唔係出足嘅

GG史密達

?

中5.5球大
和6球大

5.5/6球
羊半

拜仁 多仔都大鑊

感謝解答

RB 都和埋

自己小心

屌 遲咗

對左添

頂住

頂 兩球12碼

第一球無睇
第二球都12碼?

輸半

我意思係 咁都12碼
華西轉個頭禁區比人勾一勾又無foul 12m

今日早點休息
明日再上水 大家精神

呢個channel都好似唔錯

燈

開波玩馬

9膽全餐

9 咁冷

刻意求冷失敗

贏輸一件事
法國騎師無論推騎姿勢 步速掌握 都係一流
真係好睇

3場2

無緣份

支持樓主

多謝樓主

4場11

有11 好野呀

題外話 有無人覺得柏寶係現代洗毅力

Crashed

爆到

中？

5場3

針

6場5-6

正Q?

QPQ

買左6 8

John Q

樓主覺得第8場，五十五十平磅仲可唔可以強勢

唔得

轉章
6場 5-9-10 Q

依場巴度點睇

cash

買左上一注

講定
7場唔買

Sorry

做下威水先

恭喜樓主

西利

跟實樓主

傻啦你比tips 又唔係贏硬

見到杜sir贏G1
眼濕濕

紅衣醒神輸死唔小人

所以話唔賭

真係翩翩

R8
唔賭四季旺

r8 3W

屌做乜呀

出閘定輸贏 呢鋪真係西
sorry guys

癡線啦
下局再殺狗會

All in咗

潘頓真係唔知佢幾時拉馬

咁靚隻馬都跑唔輸 西頓

隻馬一出閘已經上口
有可能係隻馬馬性問題
頭擔得高

不過6-11
好分到呢

係，無諗到咁好分

R9
6-7-10 Qpq

要2 唔要6

qpq係位置q？

哎呀 買鐵角要輸

q 同 位置q

尾場
5 W

買左6-7-10

why

哎呀
sorry

樓主1730波玩唔玩

有贏有輸好平常

半場先玩

唔緊 啱啱r6正Q和返

跟到尾

W係咩？

跟你買波
我唔太識玩馬仔

Win

獨贏

gun左

車仔點睇

上左角大12.5

屌 柯個屎出黎又miss咗

見到果陣已2:0

Sorry 今晚出街無出水
其實執多國米 馬體兩場半場1.5
唔係想屎忽鬼 不過想大家一起贏 特別知有朋友追數
大家見諒

等咗你好耐了樓主

不如出多條啦

再跟

貌似燈到樓主

sorry 樓主 燈到你 再見了

跟多次先

又中 但瞓咗跟唔到

了解大家想我早小小上飛 奈何我主要賭即場 大家都見我即場好過賽前 希望大家唔好介意

而有時有啲飛我都上唔切 例如即場角 即場入球大細 大家多多包涵

樓主又唔係收左錢或者咩，都唔係一定要出，使乜sor

都係想同各位吹下水

各位亞冠有心水嗎

蒙通聯第一隊入球

蒙通聯+1 好唔好？

樓主姐下佢啊下次 一陣比人撞

戶口號碼

病病地唔記得

跟左，樓主快換過張相

開左波 跟唔到

點換？

樓主可以入一千落我ac諗住跟你買 贏左俾番你

痴撚線

準備crashed

入1.5入唔入得過

搏得過，柏雷最少會有一球。
柏雷呢隊波上半場成撚日唔去，下半場黎料

今晚跟樓主

夜馬樓主點睇

買唔切

R7
3+10+12

樓主今晚波仔有咩心水

呢幾日會忙
下個禮拜再同大家玩

我等你啊樓主

入番比樓主

樓主幾時番來啊 輸到跳樓啦我

樓豬返黎未

回來了
明日或後日落場

？？？

第二場開波

等到你了

R2
3+4+8
Q

R3
7
WP

睇左3 7

莫雷拉真係好野呀
場場都唔贏但場場都係大熱

買撚錯第四場

仲要唔信邪買兩場
屌你老味還我血汁錢
Btw等緊樓主水回血

樓主more

第4場都係7

R7
9+10+11
QPQ

R8
6+11
QPQ

R3
8+9+11
Q

GUN

R4
9
重WP

真係斷氣

買咗幾多？

唔順抖陣再黎

R5
11

R9
3+8

今日非常燈
尾場2+10

樓主仲玩唔玩波 ？

今天不了
抱歉各位

回來了
頭先澳職試運 成績不錯
今晚西甲再同大家玩

G chi

樓主唔順抖抖再來

又燈
大家睇路

樓主唔好灰心

返來

頭兩場半大

樓主 人呢？？？